如果tbb要開拍一套劇有男男kiss，你想睇邊2個?

之前煒哥同yoyo都咀咗啦
如果下次係男男kiss, 你想睇邊2個?

我先:
何廣沛 郭子豪
再續前緣

阮兆祥 金剛

哈哈哈哈

就哥x龍哥

咀塊鏡
變咗精神病人劇

Signal Wong 袁偉豪